有冇人傾下計 sad

[member]

gay

咩料

@lengnui

原來真係有 sor唔好加🙏🏻

你有pepe護士陪你

又係你嘅

你有冇add到

沒有

唔信?

係

ok

做咩?

太多人add你估唔到邊個係我?

快啲講好冇

真係咁多人add咩?

可唔可以快啲

Block

屌

好多人

無人了

做咩

無人add你咁慘？

好好笑 樓上個個話佢無add到你 笑死

佢好得意 點算😂

佢女仔泥？

如果係女仔我會想識佢多啲

Of course haha

你係咪啱啱上LIHKG

係咁又點啊？有問題咩？

有回覆制

我知啊 不過無論我用回覆 定照咁樣講 唔係一樣咋咩？😂

呢度係

咁未無問題囉haah 咁執著做咩姐😂

唔惯

咁我咁樣覆你 好無啊？😂

好

唔係一樣咋咩其實 你好搞笑😂

唔一樣

咁有咩唔一樣啊？

我點覆你啊得一堆呢粒野😂

咁

呢粒野都幾qq😂

咁識講野 點搞

約嗎

車講咋嘛有幾難 你都好得意

有咩唔得啊

痴線邊到啊😂

你仲串啦 靜係比啲符號我 唔覆啦

你咁多女驚咩啊？

你咁樣搵人add你喎一定好多人搵你啦？btw著多件衫好鬼凍😂😂

呵咁我就同你講多陣啦hah 我lay係張被到都覺凍😑

訓覺啦 都夜😂

無得唔得喎

12點啦喎 仲講唔夠咩？

好啦好啦你瞓啦
唔逼你

呵 你係第一個我係呢到講野既人 感覺有啲啲奇妙

下 唔係幾明

姐係話 你係第一個我係連登會keep住講野既人 明唔明喎

乜你咁搞笑😂😂😂😂😂 真係幾得意

唔得意咩 邊有人會咁講架😂

真係好搞笑😂無啦啦咁講野都有

邊有人話唔得啊 其他人聽到實溝左你啦

姐係話 你再咁樣講野就會溝死女架啦 明未啊？

下 我認真喎 邊到假

哈哈我講真 做咩要呃你

我溝到先算啦

呢到唔好咩

我覺得好好喎 有咩唔好啊

又係呢幾粒野

你又話瞓覺嘅

同你講完未訓囉

咁你唔洗瞓了

你唔洗訓既？😂

Yes

邊有人會唔洗訓😂

你講嘢咁小朋友嘅

咁你未當我小朋友囉嘻

你覺得我似？😂 有啲開心

我唔係特別中意用姐 同埋好似笑喊咁 我搵唔到一個官方icon可以取代😂

this one

呢個都唔一樣！ 呢個我覺得係尷尬樣

下

唔似咩

唔似

你意思係我grad左中學未？ 定大學啊

乜鬼啊 咁姐係話我似小朋友姐？

我當係讚我多謝

未啊 恰恰Year1

咩樣啊痴線咩

我以前有個朋友都叫痴線佬

你地有啲似

冇我咁靚仔

佢好正架喎

我正d

佢好高添啊

180

渣ga
我184

咁高啊 講野抬頭先望到

小朋友

車吹咩 大把人都要咁樣啦

笑咗

有咩好笑 咁係啊嘛 你估個個都可以生到姚明咁咩 如果係咁啲人就唔洗食增高丸啦

無朋友嘅路過揮手

做咩喎講吓笑姐

係啊係啊信你啊 我真係訓啦 我話你知我中意比人話我小朋友哈 有緣既話下次你再開po我再覆你!!! 真係好凍著衫啊記得

你想加咩啊咁？

大把女啦你車做咩姐

講中左事實啦？

冇女

有仔

都冇

得自己？ 乜你覆得咁快啊

吹咩

你咁得閒 拎住部機唔放既？

咁仲唔係？ 好好笑點算

唔係

咁有咩做啊你

唔開心？

今日點會開心

你講自己既事定香港啊？